邊間鋪頭貼保皇黨議員海報我絕不幫襯

咩野保民聯 民建聯
見到佢地啲樣就唔想洗錢
等執la

push

[品蔥建議] [拋磚引玉] 如何偽裝成一名合格的“愛國港人”（藍絲）？

推行動POST呀!!!!!

推

至撚仆街都係個保民聯, 成日係度界票

Push

今年應該唔敢貼

認住那些貼賣港賊海報的商舖，罷買它！

我見到有喎

岩架la 唔好比佢地宣傳

千祈唔好俾我見到有建制派車身廣告小巴

樓主 理念相同
借位一用

選舉近了... 又有機會分黃藍